# 
# Translators:
# Haiwei Chen <chw9308@hotmail.com>, 2013-2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Tar Heel Reader\n"
"PO-Revision-Date: 2014-10-03 15:50+0000\n"
"Last-Translator: Haiwei Chen <chw9308@hotmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (http://www.transifex.com/projects/p/tar-heel-reader/language/zh/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

# bookList:3
msgid "Your favorites page is empty."
msgstr "你的收藏夹是空的！"

# bookList:8
msgid "Click here to try your search without restrictions."
msgstr "点此进行无限制的搜索"

# bookList:8
msgid "No books found."
msgstr "找不到此图书"

# bookList:22, bookList:22
msgctxt "icon explanatory text"
msgid "Reviewed for educational quality."
msgstr "经审查有教育意义的书目"

# bookList:26, bookList:26
msgctxt "icon explanatory text"
msgid "May not be appropriate for all readers."
msgstr "可能不适于所有读者的书目"

# busy:5
msgid "Loading. Please wait."
msgstr "你看到这行字的原因是我们没有钱购买更好的服务器...所以请静坐一阵子让我们慢慢载入"

# busy:9
msgid "Something went wrong. The message was:"
msgstr "网站未响应，错误信息为："

# busy:10
msgctxt "Button label"
msgid "Try again"
msgstr "重试"

# choicePage:2, choicePage:26
msgid "What would you like to do now?"
msgstr "你现在想做什么？"

# choicePage:4, choicePage:28
msgid "Read this book again."
msgstr "再读一次"

# choicePage:5
msgid "Rate this book."
msgstr "评价这本书"

# choicePage:6, choicePage:29
msgid "Read another book."
msgstr "读其他的书"

# choicePage:10
msgid "How do you rate this book?"
msgstr "你想如何评价这本书？"

# choicePage:21
msgid "Thank you for your opinion."
msgstr "谢谢你的评价！"

# choicePage:24
msgid "Average Rating"
msgstr "平均评价"

# collections:1, navigation:16
msgid "Collections"
msgstr "收藏夹"

# collections:3, description:1
msgctxt "placeholder text for search box"
msgid "Enter text to search"
msgstr "文本搜索"

# collections:7
msgid "No collections matching that query. Try again."
msgstr "找不到您的搜寻对象，请重试"

# collections:21
msgid "Create your own collection"
msgstr "创建您的收藏夹"

# collections:27, bookPage:23
msgctxt "button label"
msgid "Back"
msgstr "返回"

# find:5
msgctxt "label for button to expose search fields on small devices"
msgid "Press to search"
msgstr "搜索...请按键"

# find:10
msgctxt "button label"
msgid "Previous Books"
msgstr "前一本书"

# find:13
msgctxt "button label"
msgid "More Books"
msgstr "更多书"

# frontPage:1
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

# frontPage:3
msgid "Click here to learn more about alternative access methods."
msgstr "点击这里来查看更多浏览平台"

# frontPage:3
msgid ""
"Welcome to the Tar Heel Reader, a collection of free, easy-to-read, and "
"accessible books on a wide range of topics. Each book can be speech enabled "
"and accessed using multiple interfaces, including touch screens, the "
"IntelliKeys with custom overlays, and 1 to 3 switches."
msgstr "欢迎来到北卡读者。此网站向您提供免费，简单易读的书目。我们的书本涵盖了多种多样的话题，并且提供模拟人声阅读功能。您可以通过许多阅读产品来浏览本网页，比如触屏产品，Intellikeys等等。"

# frontPage:5
msgid ""
"You may write your own books using pictures from the huge collection at "
"{{{Flickr}}} or pictures you upload. All books should be complete, edited, "
"and revised to the best of your ability before publishing them to the site. "
"While you are working on them, please save them as drafts."
msgstr "你可以使用Flickr的丰富图片来源来创建自己的书本。在出版前，你的书本必须经过仔细完善与修改。你可以将你未完成的书本保存为草稿。"

# frontPage:7
msgid ""
"Note the little well icon {{{wellicon}}} in the upper left corner of the "
"page; clicking it will allow you to access the main menu. You can also click"
" the settings icon {{{gearicon}}} to change settings on some pages."
msgstr "单击左上角的古井标志 {{{wellicon}}} 将进入主目录。你也可以单击设置标志 {{{gearicon}}} 来进行设置"

# frontPage:9
msgid ""
"Your browser is unsupported. The site should work for finding and reading "
"books but you will not have switch access or the ability to write books. We "
"recommend that you upgrade to a modern browser or install Chrome Frame."
msgstr "您的浏览器不给力。此网页仍然可以帮助您寻找以及阅读图书，但是您的浏览器无法支持我们的创建图书功能。我们建议您尝试更新一个浏览器，或者安装Google Chrome"

# frontPage:11
msgid ""
"You are in Classic mode. You will not have access to all of the features of "
"the site but it may work better on older computers and web browsers. Click "
"this text to leave Classic mode."
msgstr "您现在处于经典模式。您将无法使用此网站的一部分功能，但是此模式有利于版本较旧的计算机或者网页浏览器。点此此栏以退出经典模式"

# frontPage:13
msgid "Ready to get started?"
msgstr "你准备好了吗？"

# frontPage:15, navigation:12
msgid "Find a book"
msgstr "找一本书"

# frontPage:16, navigation:24
msgid "Write a book"
msgstr "创建一本书"

# frontPage:19
msgid ""
"This site is also available in other languages. To help with translation, "
"contact us."
msgstr "我们的网站提供其他语种。如果您有意加入我们的翻译团体，请联系我们。"

# frontPage:27
msgid "change language"
msgstr "变更语言"

# frontPage:34
msgid "Latest Announcements"
msgstr "最新公告"

# heading:3
msgctxt "icon explanatory text"
msgid "Open Menu"
msgstr "打开菜单"

# heading:7, heading:7, heading:11, heading:14
msgctxt "icon explanatory text"
msgid "Select Favorites"
msgstr "选择我的最爱"

# heading:11
msgid "Remove from Favorites"
msgstr "从我的最爱移除"

# heading:14
msgid "Add to Favorites"
msgstr "加至我的最爱"

# heading:19, heading:19, heading:22, heading:22
msgctxt "icon explanatory text"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

# heading:26
msgctxt "site sub-heading"
msgid "Books for beginning readers of all ages"
msgstr "适于全年龄入门读者的书目"

# heading:26
msgctxt "site name"
msgid "Tar Heel Reader"
msgstr "北卡读者"

# label:1
msgid "All Topics"
msgstr "所有主题"

# label:1
msgid "Alphabet"
msgstr "字母表顺序"

# label:1
msgid "Animals and Nature"
msgstr "动物与自然"

# label:1
msgctxt "selection to ignore the audience rating"
msgid "Any rating"
msgstr "任何评价"

# label:1
msgid "Arabic"
msgstr "阿拉伯语"

# label:1
msgid "Art and Music"
msgstr "音乐与艺术"

# label:1
msgctxt "pulldown label for audience ratings"
msgid "Audience"
msgstr "读者对象"

# label:1
msgid "Basque"
msgstr "巴斯克语"

# label:1
msgid "Biographies"
msgstr "人物志"

# label:1
msgid "Catalan"
msgstr "加泰罗尼亚语"

# label:1
msgid "Chinese"
msgstr "汉语"

# label:1
msgid "Danish"
msgstr "丹麦语"

# label:1
msgid "English"
msgstr "英语"

# label:1
msgid "Fairy and Folk Tales"
msgstr "童话与传说"

# label:1
msgid "Fiction"
msgstr "虚幻小说"

# label:1
msgid "Filipino"
msgstr "菲律宾语"

# label:1
msgid "Finnish"
msgstr "芬兰语"

# label:1
msgid "Foods"
msgstr "饮食"

# label:1
msgid "French"
msgstr "法语"

# label:1
msgid "Galician"
msgstr "加利西亚语"

# label:1
msgid "German"
msgstr "德语"

# label:1
msgid "Greek"
msgstr "希腊语"

# label:1
msgid "Health"
msgstr "健康"

# label:1
msgid "Hebrew"
msgstr "希伯来语"

# label:1
msgid "History"
msgstr "历史"

# label:1
msgid "Holidays"
msgstr "度假"

# label:1
msgid "Icelandic"
msgstr "冰岛语"

# label:1
msgid "Include unreviewed"
msgstr "含未审查项"

# label:1
msgid "Indonesian"
msgstr "印度尼西亚语"

# label:1
msgid "Italian"
msgstr "意大利语"

# label:1
msgid "Japanese"
msgstr "日语"

# label:1
msgid "Latin"
msgstr "拉丁语"

# label:1
msgid "Math and Science"
msgstr "数学与科学"

# label:1
msgid "Nursery Rhymes"
msgstr "童谣"

# label:1
msgid "People and Places"
msgstr "人文"

# label:1
msgid "Poetry"
msgstr "诗歌"

# label:1
msgid "Polish"
msgstr "波兰语"

# label:1
msgid "Portuguese"
msgstr "葡萄牙语"

# label:1
msgid "Recreation and Leisure"
msgstr "娱乐"

# label:1
msgctxt "pulldown label"
msgid "Review status"
msgstr "审查状况"

# label:1
msgid "Reviewed only"
msgstr "仅已审查项"

# label:1
msgctxt "label for search box"
msgid "Search for"
msgstr "搜索"

# label:1
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙语"

# label:1
msgid "Sports"
msgstr "体育"

# label:1
msgid "Swedish"
msgstr "瑞典语"

# label:1
msgctxt "pulldown label"
msgid "Topics"
msgstr "主题"

# label:1
msgid "Turkish"
msgstr "土耳其语"

# login:2
msgid "Log in to Tar Heel Reader"
msgstr "登入北卡读者"

# login:3
msgid "Login Failed"
msgstr "登入失败"

# login:6
msgid "Username"
msgstr "用户名"

# login:11
msgid "Password"
msgstr "密码"

# login:17
msgctxt "login checkbox label"
msgid "Remember Me"
msgstr "自动登入"

# login:26
msgid "Lost Password"
msgstr "忘记密码"

# login:27
msgid "Register"
msgstr "注册"

# login:30
msgid "Log out of Tar Heel Reader"
msgstr "登出北卡读者"

# login:31
msgid "Log out"
msgstr "登出"

# navigation:3
msgid "Error 404: Page Not Found"
msgstr "Error 404: 槽糕，页面无法访问"

# navigation:4
msgid ""
"We could not find the page you requested. Perhaps the links below will help "
"you find the page you wanted."
msgstr "我们无法寻找到此页面。一下的链接可能能引导你搜寻到你想要的内容"

# navigation:8
msgid "Home"
msgstr "主页"

# navigation:20
msgid "Favorites"
msgstr "收藏"

# navigation:28
msgid "Log in"
msgstr "登入"

# navigation:32
msgid "Help"
msgstr "帮助"

# navigation:36
msgid "Your books"
msgstr "你的图书"

# navigation:40
msgid "Announcements"
msgstr "通知"

# navigation:44
msgid "Photo credits"
msgstr "照片来源"

# readingControls:1
msgid "Reading Preferences"
msgstr "阅读偏好"

# readingControls:7
msgid "Download this book"
msgstr "下载这本书"

# readingControls:8, settings:56
msgid "PowerPoint"
msgstr "幻灯"

# readingControls:9, settings:57
msgid "EPUB"
msgstr "电子书"

# readingControls:12
msgid "Photo Credits"
msgstr "照片来源"

# readingControls:13
msgid "Photo credits for this book"
msgstr "此书的照片来源"

# readingControls:17
msgid "Change this book"
msgstr "更改这本书"

# readingControls:18
msgid "Create a new one like it."
msgstr "创建一个类似的图书"

# readingControls:20
msgid "Edit it."
msgstr "请编辑"

# settings:4, label:1
msgid "Speech"
msgstr "语音"

# settings:7, label:1
msgid "Silent"
msgstr "静音"

# settings:8, label:1
msgid "Child"
msgstr "儿童"

# settings:9, label:1
msgid "Woman"
msgstr "女性"

# settings:10, label:1
msgid "Man"
msgstr "男性"

# settings:16
msgid "Colors"
msgstr "颜色"

# settings:19, label:1
msgid "Page Color"
msgstr "页面颜色"

# settings:22, settings:36, label:1, label:1
msgid "Black"
msgstr "黑色"

# settings:23, settings:37, label:1, label:1
msgid "Blue"
msgstr "蓝色"

# settings:24, settings:38, label:1, label:1
msgid "Cyan"
msgstr "青色"

# settings:25, settings:39, label:1, label:1
msgid "Green"
msgstr "绿色"

# settings:26, settings:40, label:1, label:1
msgid "Magenta"
msgstr "洋红"

# settings:27, settings:41, label:1, label:1
msgid "Red"
msgstr "红色"

# settings:28, settings:42, label:1, label:1
msgid "White"
msgstr "白色"

# settings:29, settings:43, label:1, label:1
msgid "Yellow"
msgstr "黄色"

# settings:33, label:1
msgid "Text Color"
msgstr "文本颜色"

# settings:53
msgid "Download"
msgstr "下载"

# settings:63
msgid "Default"
msgstr "默认"

# settings:65
msgid "More..."
msgstr "更多。。。"

# text:1
msgid "1.5 stars"
msgstr "1.5 星"

# text:1
msgid "2.5 stars"
msgstr "2.5 星"

# text:1
msgid "Not yet rated"
msgstr "未接受任何评价"

# text:1, choicePage:13
msgid "1 star"
msgstr "1颗星"

# text:1, choicePage:15
msgid "2 stars"
msgstr "2颗星"

# text:1, choicePage:17
msgid "3 stars"
msgstr "3颗星"

# value:1
msgctxt "button label"
msgid "Done"
msgstr "完成"

# whereAreReaders:1
msgid "Where are the readers?"
msgstr "读者来自何处？"

# whereAreReaders:2
msgid ""
"Some of you may have wondered where in the world our books are read. The map"
" and tables below depict the estimated locations of the computers that have "
"read books on the site."
msgstr "您可能会想知道我们的图书在世界的哪一角落正在被阅读。此栏以下的地图和表格将向您展示浏览此网页的计算机的大致位置"

# whereAreReaders:5
msgid "Map your books"
msgstr "定位你的图书"

# whereAreReaders:8
msgid "Map all books"
msgstr "定位所以的图书"

# whereAreReaders:12
msgid ""
"As of {{date}} our books have been read {{total}} times in {{country_count}}"
" countries and {{state_count}} US states and possessions."
msgstr "截止至 {{date}} 我们的图书被阅读了 {{total}} 次， 阅读地点分布在{{country_count}} 和 {{state_count}}，美国。"

# whereAreReaders:17
msgid "Books by Language"
msgstr "根据语言选择图书"

# whereAreReaders:18
msgid "Books"
msgstr "图书"

# whereAreReaders:26
msgid "Readers by Country"
msgstr "读者：根据国家排序"

# whereAreReaders:27, whereAreReaders:35
msgid "Books Read"
msgstr "已阅读的图书"

# whereAreReaders:27, whereAreReaders:35
msgid "Name"
msgstr "名字"

# whereAreReaders:34
msgid "Readers by US States and Possessions"
msgstr "在美国的读者"

# whereAreReaders:42
msgid "We do not yet have any of your books on the map."
msgstr "您的图书尚未被定位在地图上"

# write:6
msgid "You must be logged in to write a book. Please log in below."
msgstr "要写这本书，你必须登入你的账户"

# write:10
msgid "Step 1: Find pictures"
msgstr "第一步：搜索您想要的图片"

# write:12
msgid ""
"Enter words to search Flickr or enter the email address you use at Flickr to"
" see your personal photos. A set of pictures from Flickr will appear; click "
"on one to preview."
msgstr "输入关键词在Flickr进行搜索，或者输入您的邮箱地址以获取您的Flickr照片。在本栏下方将会显示一系列Flickr照片，点击照片来查看"

# write:12
msgid "Step 1: Search Help"
msgstr "步骤1：寻找“帮助”"

# write:16, collections:4, value:1
msgctxt "button label"
msgid "Search"
msgstr "搜索"

# write:20
msgid "No matching images found."
msgstr "找不到您想要的图片"

# write:21
msgid "No matching email address found."
msgstr "找不到您输入的邮箱地址"

# write:23
msgid "Go back"
msgstr "返回"

# write:23
msgid "More like these"
msgstr "更多类似的选择"

# write:27
msgid "Or upload your own pictures"
msgstr "或上传本地照片"

# write:29
msgid ""
"Click browse to find an image on your computer, then click upload to add it "
"to your book. Pictures must be less than 2 megabytes in size to properly "
"upload. They will be resized to 500x500 pixels."
msgstr "点击“浏览”来上传本地图片，再点击“上传”来向你的书本添加图片。图片必须小于2M，并且将被修整为500x500规格"

# write:29
msgid "Step 1: Upload Help"
msgstr "步骤1： 上传“帮助”"

# write:34
msgid "Step 2: Enter a short sentence for each page"
msgstr "第二步：为每一页输入一段文字"

# write:36
msgid ""
"Click on a page to edit it. You may reorder the pages with drag and drop."
msgstr "点击一张书页缩略图来进行编辑。可以通过鼠标拖拉来改变书页顺序"

# write:36
msgid "Step 2: Edit help"
msgstr "步骤2： 编辑“帮助”"

# write:40
msgid "After you select or upload pictures your pages will appear here."
msgstr "在你选择并上传图片后，你的书页缩略图将在此生成"

# write:44
msgid "Step 3: Fill in the details"
msgstr "第三部：填入详细信息"

# write:46
msgid ""
"Fill in the title for your book and select its language from the list. You "
"may use a psuedonym if you wish by changing the author field."
msgstr "请填入书名，并在列表中选择该书的语言。你可以在作者姓名栏使用你想要的名字"

# write:46
msgid "Step 3: Details help"
msgstr "步骤3： 将 \"帮助\"具体化"

# write:49
msgid "Enter a title for your book"
msgstr "请输入你的书名"

# write:51
msgid "Author"
msgstr "作者"

# write:52
msgid "Enter a pseudonym"
msgstr "请输入你想要的名字"

# write:54, whereAreReaders:18, label:1
msgid "Language"
msgstr "语言"

# write:56
msgid "Choose a language"
msgstr "请选择一种语言"

# write:62
msgid "Optionally"
msgstr "选择性选项"

# write:62, write:66
msgid "Categorize your book"
msgstr "请输入此书本的类别"

# write:68
msgid "Step 3: Categorize help"
msgstr "步骤3： 将“帮助”分类"

# write:68
msgid ""
"You may select up to three library categories, an audience rating and BLF "
"type if you wish."
msgstr "你可以最多选择三个图书类别以及你推荐的读者群体和一个入门阅读类别"

# write:71
msgid "Library Classification"
msgstr "图书类别"

# write:77
msgid "Audience Rating"
msgstr "读者群体"

# write:79, write:88
msgid "None"
msgstr "无"

# write:80, label:1
msgctxt "books appropriate for everyone"
msgid "Rated E/Everybody"
msgstr "全年龄"

# write:81, label:1
msgctxt "books that may not be appropriate for all readers"
msgid "Rated C/Caution"
msgstr "需在成年人陪同下观看"

# write:86
msgid "Beginning Literacy Framework Type"
msgstr "入门语言框架类型"

# write:89
msgid "Transitional"
msgstr "过渡性"

# write:90
msgid "Conventional"
msgstr "传统性"

# write:91
msgid "Other"
msgstr "其他"

# write:96
msgid "Tags"
msgstr "标签"

# write:98
msgid "Enter a few descriptive words to make your book easier to find"
msgstr "输入几个关键词，它们将被搜索引擎识别"

# write:103, whereAreReaders:18
msgid "Reviewed"
msgstr "已审查"

# write:110
msgid "Step 4: Publish"
msgstr "步骤四： 发布"

# write:113
msgid "Step 4: Save help"
msgstr "步骤4： 保存“帮助”"

# write:113
msgid ""
"To continue working on your book later, or to remove it from public view, "
"click Save as draft. You will be able to return it from the Your Books page."
" To publish your completed book, click Publish."
msgstr "如果你希望在一段时间后再继续编辑你的图书或者取消此书的可见性，请将你的书本保存为草稿。你将可以在之后的任何时间编辑或发布你保存过的图书"

# write:115
msgid ""
"I have permission from any copyright holders to use the images I uploaded."
msgstr "我拥有该版权持有者的准许使用这个图片"

# write:118
msgid "Save as draft"
msgstr "保存为草稿"

# write:119
msgid "Publish"
msgstr "发布"

# write:121
msgid "Your book will not be published until you fix these issues."
msgstr "请在发布您的书本前解决这些问题。"

# write:122
msgid "It must have a title."
msgstr "书本缺少标题"

# write:123
msgid "It must have an author."
msgstr "书本缺少作者"

# write:124
msgid "Each page must have some text."
msgstr "每一页必须有文字"

# write:125
msgid "The text on each page must be less than 130 characters in length."
msgstr "每页的文字必须少于130个字母"

# write:126
msgid "It must have at least 3 pages."
msgstr "至少要有三页纸"

# write:127
msgid "It must specify the language."
msgstr "必须填写语言栏"

# write:128
msgid "It must be in no more than 4 categories."
msgstr "必须少于四个标签"

# write:129
msgid "You must check that you have permission to use uploaded images."
msgstr "请检查你是否有使用权上传该图片"

# write:130
msgid "Your book has been saved as a draft."
msgstr "你的书本已被保存为草稿"

# write:137
msgctxt "button label"
msgid "Add to Book"
msgstr "添加至你的图书"

# write:138
msgctxt "button label"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

# write:139
msgctxt "button label"
msgid "Previous"
msgstr "前一页"

# write:140, collections:24, bookPage:26
msgctxt "button label"
msgid "Next"
msgstr "下一页"

# write:141
msgid "Page added to your book"
msgstr "你的书本已添加页面"

# write:142
msgid "Page duplicated"
msgstr "页面被复制至剪贴板"

# write:145
msgid ""
"Click on the text to change it. You may use the next and previous buttons to"
" move between pages. When you're finished, close the editor by clicking on "
"the x in the upper right."
msgstr "点击文本来编辑。你可以通过点击上一页与下一页的按钮来翻页。当结束编辑的时候，请点击右上方的x来关闭此编辑页面"

# write:145
msgid "Page Editor Help"
msgstr "帮助"

# write:147
msgid "Click to edit"
msgstr "点击以编辑"

# write:148
msgid "Delete this page"
msgstr "删除该页"

# write:149
msgid "Duplicate this page"
msgstr "复制该页"

# write:150
msgid "If you leave you will lose your work on this book."
msgstr "如果在此退出，你将失去目前的进度"

# write:153
msgid "Drop files here to upload"
msgstr "将文件拖入此处上传"

# write:154
msgid "Upload"
msgstr "上传"

# write:164
msgid "Failed"
msgstr "上传失败"

# yourbooks:2, write:2
msgid "You must have Javascript enabled in order to write a book."
msgstr "要创建书目，请开启你的Javascript"

# yourbooks:4, write:4
msgid "Your web browser does not support writing books."
msgstr "您的浏览器并不支持在此网站创建图书"

# yourbooks:7, yourbooks:7, yourbooks:17, yourbooks:17, yourbooks:42,
# yourbooks:42, yourbooks:66, yourbooks:66, write:11, write:11, write:28,
# write:28, write:35, write:35, write:45, write:45, write:67, write:67,
# write:112, write:112, write:144, write:144
msgid "Click for help"
msgstr "点击这里以开启提示"

# yourbooks:8
msgid ""
"Links to the main sections of this page are listed below. You may choose to "
"use these links to help you get to the different sections of this page."
msgstr "至不同模块的链接被列在此页下。你可以通过这些链接转至不同的模块"

# yourbooks:8, yourbooks:9
msgid "Quick Navigation"
msgstr "简单导航"

# yourbooks:11, yourbooks:18, yourbooks:19
msgid "Your Draft Books"
msgstr "你的草稿"

# yourbooks:12, yourbooks:43, yourbooks:44
msgid "Your Published Books"
msgstr "已发布的图书"

# yourbooks:13, yourbooks:67, yourbooks:68
msgid "Your Collections"
msgstr "您的收藏夹"

# yourbooks:18
msgid ""
"Your draft books are listed below. Click on a title to expose a menu that "
"will allow you to edit or delete it."
msgstr "以下您的草稿。点击草稿标题以进行编辑或删除"

# yourbooks:24, yourbooks:26
msgid "untitled"
msgstr "未命名"

# yourbooks:27, yourbooks:52
msgctxt "Button label"
msgid "Read"
msgstr "阅览"

# yourbooks:28, yourbooks:53
msgctxt "Button label"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

# yourbooks:29, yourbooks:97
msgctxt "Button label"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

# yourbooks:30, yourbooks:54, yourbooks:83, yourbooks:98, busy:6, busy:11,
# write:163
msgctxt "Button label"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

# yourbooks:37
msgid "If you had any books saved as drafts they would appear here."
msgstr "你的草稿将被放置在这里"

# yourbooks:43
msgid ""
"Your published books are listed below. Click on a title to expose a menu "
"that will allow you to edit it. From the editor you may return a book draft "
"status by clicking Save as Draft."
msgstr "以下是您发布的图书。点击以展开编辑目录。通过点击“保存为草稿”，你可以通过编辑将图书转为草稿"

# yourbooks:61
msgid "If you had any published books they would be listed here."
msgstr "你已发布的图书将被放置在这里"

# yourbooks:67
msgid ""
"Your collections are listed below. Click on the Favorites button to create a"
" new collection. Click on a collection to expose a menu that will allow you "
"to modify it."
msgstr "以下是您的收藏夹。点击“我的最爱”按钮以创建一个新的收藏夹。点击一个收藏夹以展开编辑目录"

# yourbooks:73
msgid "Favorites: {{count}} books"
msgstr "我的最爱：{{count}} 图书"

# yourbooks:75, yourbooks:90, write:48
msgid "Title"
msgstr "书名"

# yourbooks:76, yourbooks:91
msgid "Description"
msgstr "描述"

# yourbooks:77
msgctxt "Button label"
msgid "Save as a new Collection"
msgstr "保存为新的收藏夹"

# yourbooks:80
msgid "Add books to your Favorites and come back here to save as a Collection"
msgstr "将图书加入“我的最爱”后再返回这里将此保存为收藏夹"

# yourbooks:82
msgctxt "Button label"
msgid "Clear Favorites list"
msgstr "清除我的最爱列表"

# yourbooks:92
msgid "{{count}} books"
msgstr "{{count}} 图书"

# yourbooks:93
msgctxt "Button label"
msgid "Update title and description"
msgstr "更新标题和描述"

# yourbooks:94
msgctxt "Button label"
msgid "Add to Favorites"
msgstr "加至我的最爱"

# yourbooks:95
msgid "Merge Favorites into here"
msgstr "将我的最爱合并至此"

# yourbooks:96
msgid "Replace with Favorites"
msgstr "替换我的最爱"

# yourbooks:107
msgid "You must be logged in to see your draft and published books."
msgstr "请登入以查看你的草稿和发布图书"

# yourbooks:107, write:6, login:21
msgctxt "link label"
msgid "Log In"
msgstr "登入"

# yourbooks:110
msgid "Where in the world are these books read?"
msgstr "这些书在哪里被阅读过？"

# yourbooks:111
msgid "Check out our map of readers!"
msgstr "瞧一眼我们的读者分布地图！"
